俾人塞住，好想番工又番唔到既入黎

唔係見番唔到就留係屋企，係要繼續出來，塞埋其他，製造雪球效應

幫手一齊塞

我返唔到 其他人都唔準返

和理非大阻塞

香港加油

光復香港

時代革命

請問宜家仲有邊個站需要人？

我好想返工呀！！！！

錦上路pls

好正啊 東廊都塞下塞下咁

出去屋企最近既地鐵站，應該會有其他手足，join them 就ok

而家先係開始

青衣排緊接駁巴去南昌

想問下中午先出到 可以去邊

留言連登, tg group 唔可以留係屋企！

Pk 返下晝老細叫同事早啲出門口

勇武手足呢幾日咁勁，我地都唔可以輸俾佢地

放工冇車返屋企
但唔知點解心情幾好

屌佢啦

心情好可以去幫下其他手足